IP Address 一問

想同朋友連機打game，係原始到要靠IP Address連機嗰隻，
但唔知點解搵極都搵唔到啱嘅address去連
聽聞IP Address有四個，想請問有冇高手可以教下點樣搵哂佢哋逐條試哂，麻煩哂
利申電腦白痴

電腦白痴即係白痴
此post已完

唔好咁啦ching 幫幫手

開cmd之後打

ipconfig

google my ip

router要開port foraward才可以將IP連線入來時映射到你部電腦的端口。

詳情自己Google

咩 game 咁原始
不過咁係好嘅

LF2

平時慣咗IP 都唔駛check
真係要check先知唔識

thanks 巴打
problem solved
感激

玩AOE？

比咗keyword你就識解決個問題，你唔係電腦白痴啦

好彩🙏

用VLAN啦